香港書展！和平圖書出版社，係中共控制

書展除了三間中聯辦控制書局外，和平書局係中共控制架，內裡的人很多同共慘黨都可能有關係。
老闆係謝剛由頭紅到落尾！！

合作伙伴全部都係黨報：

巴打絲打幫手推下，咪漏咗佢！！

經過就探吓佢啦！

無錯 係北京既一間圖書館控制 果間圖書館係中共既

圖書公司唔係圖書館